其實同人相處係咪真係有性格問題

因為一路都覺得性格夾唔夾格係睇要睇對方點睇
所以唔太信性格E樣野

其實外表夠靚 你唔講野都相處得好好

如果性格差 話之你幾靚都不了